係鍾意足球嘅就入黎正評支持馬國明

馬明雖然係一隻阿狗

但係哩個moment

想各位波台手足 無論支持邊隊

都入黎放低個正評 支持下馬明

利狗表示同老鼠安割席

利vs阿

今季咪比利狗攞英超

馬國明自稱近日好得閒未有劇拍，一星期踢足五日波。身為曼聯球迷的他立即化身小粉絲，把握機會與簡東拿合照，笑言喜歡對方入球時反起衫領的招積樣

「我由細到大捧曼聯，梗係鍾意傑斯……C朗拿度？無當過佢係曼聯人 ，哈！哈！」

「話時話，你覺唔覺摩連奴（車路士教練）好似Johnny Depp（尊尼特普）？你話艾巴莫域治（車路士班主）過多幾年會玩啲我就沒有聽過文中提及那幾位男新人，如此開懷盡情過。」忘了告訴大家，馬國明身高六呎一，是幾子之中最

樓主獌狗，自己友出事就屈人係阿狗